https://codimd.communecter.org/_DLdjhrtTVG9b2dXb-kZdw#
# COProgress 

- suivi encaissement https://docs.google.com/spreadsheets/d/1eXFMYnlK0oBtFqRkNIhMZ6VPVILqlfJZ/edit#gid=1532840417


:::danger
### 4eme trimestre -> 12.2021
:::

## Open Badge

## Activity Pub

## COFORM TEMPLATES 
possible to copy any given template 
- as a duplicate changeable by the parent 
- as an independent modifiable copy


## OCECOFORM 
@anatole @gova @nicoss
- Oceco Prez
- Oceco Proposition Prez 
- PROPOSITIoN DECISION FINANCE SUIVRE

## COForm TL974 

## Appel à projet
@anatole @gova @nicoss

## Cocity et un notre monde

## Symphonie ???

## COForm FabEn 

## RFFLabs ???

## AD2R innovation social ???

## CRESS amélioration 

:::danger
### 3eme trimestre -> 09.2021
:::

## CONTACT 
- Hubert acteurs locaux Annecy 
- AD2R : innovation social Reunion 
- Baptiste Réseau FR des Fablabs

# Communication 
- [ ] Enregistrer des fonctionalités pour mieux les présenter 

# FEATURES
- [x] redesign de l'app Agenda
- [ ] OPTIM SEO
- [x] OPTIM NOTIFICATION https://codimd.communecter.org/5Ph1nhyrR9qcX8CN_awZkQ?both
 
:::info
:::
# COSTUMS

# DEV to PROD

## costum network comaps 
@yorre 

## LILA 
@Mira @Ifa

## optim schema indexation 
@yorre

## HomePage
@nicoss

## TL974 
@christon @flo 

## notragora rebranché
@flo

## en PROD 

## CTE4
@clem @tib @anatole @nicoss @mira

## RIES 
@christon @ifaliana

## costum artiste : Idriss KAFMARON 
@Jean @Nicoss
https://chat.communecter.org/channel/costumGenerqueArtiste

## costum HER 
@Nicoss
https://chat.communecter.org/channel/nemeton

## costum nemeton
@Nicoss
https://chat.communecter.org/channel/nemeton

## PRDR : PIR : Plateforme de l'innovation Réunionaise 6K€
- https://www.communecter.org/#@prdr.view.directory.dir.members
-https://docs.google.com/presentation/d/1iGj8Sun020Yu84B3y28PJ6X0xMVl6JBoJgqwcHk8Di0/edit#slide=id.g4f648fe76e_0_624

## Innover et Observatoire sexy France Tiers @florent 
- export pdf des graph avce Christon  
- [x] observatory panels
- [ ] sexy observatory panels
- [/] fiche costumisation générique réseau 

## amélioration de la CRESS @flo
https://chat.communecter.org/channel/cressDeLaReunion1
- [x] coform economie circulaire 
- [ ] observatroire  
- [ ] better nav , filtre accueil par tagguing (script)
- [ ] envoie de mail coform pour data amelioration , pour préremplir et connecter à un element 
- [ ] formulaire inscription event , limitation participant

## sommom #2
https://chat.communecter.org/channel/sommom
- [90%] amélioration 

## openatlas association @Christon 
https://www.communecter.org/costum/co/index/slug/pixelhumain 
- [90%] sociétaire 

## Costum filere Generique : @Christon
- [?%] filiere Prez
- [?%] generation de filiere 
 
### features
- [ ] coform rejoindre critère
- [ ] faire un observatoire
- [ ] importer les datas du fichier mapping 

### filieres
- [50%] Université @IFA
- [ ] Innovation [communauté PRDR] @jaona 
    - [80%] circle packing 
    - [90%] navigation dans les graphs
    - [ ] costum filiere innovation 
    - [ ] intégré les visualisation graphs (https://www.communecter.org/#@prdr.view.directory.dir.members) 
    - graph carto 

### coevents @JEAN
https://docs.google.com/presentation/d/1rZpyxlMoPlhRtCDEfXjsbhImjfPa-9wJ8qT7TxZ5zbw/edit
- [0%] repair costum

- [Culture ](https://docs.google.com/presentation/d/1TE8v2oicBqdDQb-ppZgeQiq_D9Z_t1A1GEhqGz7uQnA/edit#slide=id.g3802b17b5_110)
    - [Artistes auteurs](https://docs.google.com/presentation/d/1TE8v2oicBqdDQb-ppZgeQiq_D9Z_t1A1GEhqGz7uQnA/edit#slide=id.g4f648fe76e_0_624)

- [coeur Numérique](https://docs.google.com/presentation/d/1V_Ka7F4sLlKY0hS20yyb_5234Tcc4OaqhqPbJzIksQ8/edit#slide=id.g4fd68111b6_0_679)

### Cocity et CObservacity : Mirana 
- Init all Cocity for existing CO people, orgas, projects
    - vision regional
    - Cocity Observatory : observacity 
- pour chaque commune du pacte demande au sentinelle citoyen
- de remplir les actions qui sont faites dans le sens des 32 mesures
- observatoire locale des 32 mesures locale

### costum candidat regional : Ericka et Vanessa 

:::danger
### 2eme trimestre 06.2021
:::


:::success
# NEW STUFF
:::

## PASSAGE PHP7 Yii2 

## Appel à Projet Sindni 93K€ 
https://docs.google.com/presentation/d/1qWjFI0x4jWXb-D9Ky2s14ZnjJIxArId9SCF9xZThKbI/edit#slide=id.g503e9e3bd2_0_257


:::info
# Features 
:::
## Enregistrement de Filtres Favoris 
innovatoin qui permet d'enregistrer les critères de recherche ou 

:::info
# COSTUMS
:::

## EYWA
## GLAZ BIJOUX
## KOSASA
## METEOLAMER 

## Cocity 
- Init all Cocity for existing CO people, orgas, projects
- vision regional
- Cocity Observatory : observacity 
    - pour chaque commune du pacte demande au sentinelle citoyen
    - de remplir les actions qui sont faites dans le sens des 32 mesures
    - observatoire locale des 32 mesures locale

## CODECO : générateur de DEVIS à base de screenshot 
- checkbox les besoins fonctionnels 
- calcul automatique de la préstation
- proposition de costum existant 
    - vitrine de communauté 
    - costum générique filiere 

## CMS : Analyse consommation, activité et activation de costum générique
- analyser les costum générique fait en solo pour un contribution au commun

## open atlas cooperative 
https://www.communecter.org/costum/co/index/slug/openAtlas#


:::danger
## 1er trimestre 03.2021
:::

### Full Time
1. Thomas
2. Tib
3. Clem
4. Karine
5. Anatole 
6. Nicoss
7. Yorre
8. Christon 
9. Ifaliane 
10. Jean 
11. Mirana 
### par mission
1. Florent
2. Bea

:::success
# dossier en cours 
:::
## dossier BPI
https://docs.google.com/document/d/1AowOtBdbqNVDhFphkIKBT_AJhMb4iYut00JfnUsAIrQ/edit
avec Germain Merlin

## PIR : Plateforme de l'innovation Réunionaise 
Collaboration avec la technopole Reunion 
pour transformer le mapping actuellement statique
en COSTUM plateforme filiere et faire suite à la demo [PRDR](https://www.communecter.org/#@prdr.view.directory.dir.members)
Etapes : 
- Mapping+Livré des incubés to Excel to CO
- CoForms pour généré des parcours Innovation pour tout les projet 
- Cobservatoire
- Veille et Documentation Dynamique 
- Annuaire
- Agenda
- News


## coSindni 
https://docs.google.com/presentation/d/1Lf4CqN2WD20HfFmA4R9Xk99qH5KMLLZB4JbreZ23wlQ/edit#slide=id.g9a69f2df26_0_211
## MTES : suite CTE ou CRTE
discussion en cours 
## MTES : Deb , biodiversité 
discussion en cours 
## Cohésion des territoires

:::success
# REPAIR REFACTOR OPTIM 
:::
## refactor et optim searchObj 
:bouboule:
## optimisation des search+maps  
:yorre:
## codeco 
:Nicoss:
https://www.communecter.org/costum/co/index/id/costumDesCostums#welcome

## network 
:yorre: map optim
## observatoire coeur num 
:christon:
## smarterre :christon: 
## smarterritoire :christon:
## documenation CMS 
:Nicoss:

:::success
# NEW STUFF
:::
:::info
# Features 
:::
## costum builder | cmsEngine 
:JEAN:Mirana:Ifa:Nicoss:tib:bouboule:
https://chat.communecter.org/channel/cms
### coforms 
:Anatole:
generateur de form data 
coform send to : textarea list of email sends a generic 
## cobserv generique 
:Anatole: 
element observatoire

## ocecomobi
:thomas:tib: 
amélioration et debug
tutoriel https://codimd.communecter.org/TRVeo099SPyzZx_9bG4ARQ?both#

## fact oceco 
:bea:flo:tib:Anatole:
chat https://chat.communecter.org/channel/factOceco
Diagnostique https://codimd.communecter.org/2R__nWdSTeWvyBZBzaUzWA?both
ppt https://docs.google.com/presentation/d/1tXM5WJK2PsWIvBNCpCwNJiTKwij40X3_LFnvg_8Hxn8/edit#slide=id.gb44acf559e_3_0

## copytool costum consume 
:tib:
  data struct
  costum.weight and usage 
doc
:::info
# COSTUMS
:::
## Amélioration de la CRESS 

## eywa 
:jean:
chat https://chat.communecter.org/channel/eywa

## kosasa 
:Mirana:
chat https://chat.communecter.org/channel/costumAssoKosasa

## glazbijou 
:jean: 
chat https://chat.communecter.org/channel/siteGlazBijoux

## lila 
:Ifa:
chat https://chat.communecter.org/channel/numerisationLILA

## homme et environnement 
:nicoss:
chat https://chat.communecter.org/channel/costumHommeEnvironnement

## fabrique des Energies
:christon: 
chat https://chat.communecter.org/channel/fabEnergies
url https://www.communecter.org/#@FabEnergies.view.directory.dir.contributors
## appel projet generique  
:Mirana: 
doc https://docs.google.com/document/d/1IuRzUuOfheoqtLHVkL_M372iO_9JpuCCTGpTQySou8o/edit
## cocity builder 
:Mirana: 
chat https://chat.communecter.org/channel/cocity
doc https://codimd.communecter.org/pswmskt0Rcew4uu5MwZ0qQ#co
ppt https://drive.google.com/drive/folders/1bbXTycPdjEwsp3elYeVo0TX5f8xiAQZx
cocityPrez http://dev.communecter.org/costum/co/index/slug/cocityPrez
cocity http://dev.communecter.org/costum/co/index/slug/fianarantsoa

### filiere builder :Mirana: 

### DEAL AH 
:flo:Anatole:tib:clem:
chat https://chat.communecter.org/group/dealdev
url http://qa.communecter.org/costum/co/index/slug/dealAH

### Meteolamer
:yorre:
http://dev.communecter.org/costum/co/index/slug/meteolamer#

### France Tiers Lieux 
:florent:
https://www.communecter.org/costum/co/index/id/franceTierslieux


:::danger
## 12.2020
:::

## Ressource Humaine 
### Fulltime
- Thomas
- Tib
- Clem
- Karine
- Anatole 
- Nicoss
- yorre
- Christon 
### Stagiaire 
- Ifaliane 
- Jean 
- Mirana
### Quitté
- Rapha

# Projet CTE3 
( !@oceatoon !@Bouboule !@RaphaelRiviere !@Anatole !@Nicoss !@GbxPierre )
https://docs.google.com/presentation/d/1jL4VDkipsyJZfctXO6qiG-cjc0P4lIOEBRtpcKtkikE/edit?pli=1#slide=id.g8057040f93_0_113

# Projet Pacte 3
!@bouboule !@Nicoss

# Projet CMCAS Haute Bretagne 
!@GbxPierre

# CMS
(!@GbxPierre !@oceatoon !@Mirana !@Ifaliana)
- templatisation des COSTUMs
- block de tpls

# CObservatory
(!@oceatoon !@Anatole)
creation de graph dynamique 

# DEAL 
( !@oceatoon !@Bouboule !@RaphaelRiviere !@florentBenameur )
- usage de COForm sur 4 étape 

# New Design 2.0.2.0 
(!@Nicoss !@Bouboule)

# COstum 
- cocity
- coEvent
- COCV
- COBrainstorm

# Dossiers
- SCIC Open Atlas 
- Smarterre en cours de finalisation 
    - 
- Plateforme des territoires et des citoyens
    + AO defense
    + envoyé au SGAR Reunion
    + traduit pas Nassima Mecheri
    + https://docs.google.com/presentation/d/1bZel1-3CmZJFkObvK87CNQpKgLm-Sogti_iu_hcAy4U/edit#slide=id.g71e6b3cf0e_11_43
- COScience (depot raté)
    - https://docs.google.com/presentation/d/1BF3rBnyfMHKjTjn53ShyT_tvEFe6D0iUD3BhqJ1irtI/edit#slide=id.g737fb454ef_0_91
- FACT OCECO  (en cours)
    - https://docs.google.com/presentation/d/1ZesGOCO15vuIaW1MSpO852PhSGEbQ6NWlrV2kAWH7eM/edit#slide=id.g80669dd5c9_17_1
- Dossier TL Reunion 

## Communauté 
- Miks, secteur de la kiltir Réunion https://chat.communecter.org/channel/miksGouvernanceOutilsCollaboratifs
- Kiltir Relancé 
- Pacte 0.3 
- CTE 3.0 
- Numérique relancé 
- asso Energie Partagée



--- 
:::danger
## 09.2020
:::
## Dossiers
- AFNIC validé

## Design
- COvid
- COcity
- Baniere Générique
- Gif Baniere

## COTools
(!@thomascraipeau)
- https://peertube.communecter.org/login : PEERTUBE dans communecter
- meet.communecter.org : Jistsi dans communecter 

## COForms 
(!@oceatoon !@Bouboule !@RaphaelRiviere)
- integration dans CO génériquement 
- appliqué 

## CObservatory
(!@oceatoon !@Anatole)

## OCECO Mobi
https://oce.co.tools/
https://play.google.com/store/apps/details?id=org.communecter.oceco&hl=fr&ah=lVN3mXqHKQjIOg3qHn0YzhiUebc


## OCECO FACT
( !@oceatoon !@BeaPotier !@florentBenameur )
[PPT](https://docs.google.com/presentation/d/1di2j3etdu2CeUJvk6Rq7J2RbO3Qr2evvaKKm9xDWZG8/edit#slide=id.g7f2715dafa_5_0)
- usage de COForm sur 4 étape : Proposer, Decider, Financer, Suivre
- dépot de dossier FACT à ARACT ANACT avec une communauté de testeur

## COstum
- CRESS https://www.communecter.org/costum/co/index/slug/sommom#welcome
- Hinaura mednum 
- ultranum mednum

## Projet CMCAS 
(!@GbxPierre !@oceatoon)
http://co.cmcashb.fr

## Projet Sommom : Questionnaire pour les observatoires de cétacés 
(!@Anatole)
https://www.communecter.org/costum/co/index/slug/sommom#welcome

## [Projet AFNIC] Interop (!@lotik !@florentBenameur !@Lamyne !@catalyst !@anis !@opteos)
https://codimd.communecter.org/m1TM7HxkS3y3AbhFF25RrQ#

### Interop Mediawiki
- lecture et structuration du contenu

### Interop Markdown externe
- ouverture des MD de 
    + codimd
    + github MD 

### Interop documentation Gitlab en MD
- utilsation de l'api GraphQL de gitLab 


--- 
## COstum 
- mednum
- smarterre https://www.communecter.org/costum/co/index/slug/smarterre
- smarterritoire
- costum générique candidat
- open atlas https://www.communecter.org/costum/co/index/slug/openAtlas#
- pixelhumain https://www.communecter.org/costum/co/index/slug/pixelhumain
- coeurNum https://www.communecter.org/costum/co/index/id/coeurNumerique
